[問問良心] 就咁將香港拱手相讓真係值得咩?

如果你仲係十五十六緊 去唔去遊行
如果你仲係十五十六緊 政治到底關唔關自己事 不妨睇下
由97回歸 到而家 短短二十多年間 中共就已經一步一步咁摧毀香港既核心價值
一國兩制 司法獨立 高度自治 呢D根本從來無出現過 點解中共所提出既大話 要我地香港人默默接受? 而唔係大家一齊行出黎話佢講大話
我明白經歷過大大小小既抗爭 雨傘運動以後大家意識到 香港人真係好自私 只會為自己著想 覺得好灰心 企過出黎但乜都爭取唔到 仲比港共一連串咁秋後算帳 望著一個一個同自己一樣真心愛著香港既人坐政治監
歷史從來唔係一朝一夕就撰寫到 書上既一行 可能印證著幾十年 甚至幾百年既人既努力
但我地只係付出左短短二十年 我地先慢慢開始開創我地香港既抗爭史

大家又有無真係靜落黎諗過 自己係政治冷感唔肯面對 選擇逃避現實 定係真係努力到盡頭而灰心?

大家係咪真係甘心將呢個咁靚咁自由 世界聞名既香港 拱手相讓比大陸? 如果呢條逃犯條例真係通過左 變相香港人每日都要過著提心吊膽既生活
過多十年可能講廣東話就係罪 係街到唔可以繼續暢所欲言 唱國歌唔喊就要拉
大家真係甘心見到香港變成咁咩?

而家大家同處既香港已經被演變成有政治監 有政治難民 而佢地都係為左香港付出既同路人
佢唔係做緊D咩搞亂香港 佢只係企出黎 代表著大家 導正番香港
唔係要求大家一齊沖前掟磚頭 但只少唔係茶餘飯後嘻嘻哈哈屌政府就算
政府就係睇準我地香港人正係識口講 無實際行動 所謂遊行其實只係週末嘉年華 完場拍拍手比掌聲自己
我唔係希望大家睇完呢篇文之後 帶頭掟磚頭 帶頭做一D民主運動 但至少希望可以喚醒大家 唔好再政治冷感 真係放低成見 望下大家同處既香港發生既事
不公 不義 已經出現左係大家身邊 只係大家唔肯望清楚

香港人唔配有梁天琦 但香港都唔應該有梁天琦

希望大家真係可以放低成見 接觸下時事 了解下身邊發生既事
如果你唔希望條例通過後 家人 親人 愛人 朋友 被捉番大陸受審
而家仲有時間 可以慢慢了解 慢慢諗清楚 6月9日 係咪應該企出黎
多一個人就多一份希望

小弟文筆唔好 空有一心愛港之心
希望大家明白 生於亂世 有種責任
最後呈上一條小弟企出黎既動力來源片

寫得差唔好屌 但只希望可以一個人影響一個人 將個信息散發開去

得啦，與其連登呃like 不如貼去fb 香討啦

多謝幫手推post

老子是权贵怕个啥

至少大家一齊努力過 自己香港自己救

認同，支持

多謝

推

thx

Welcome

唔係香港唔應該有梁天琦
而係香港人應該個個以梁天琦為榜樣
出得嚟嘅相信都係樓主呢種
仲要消費埋梁天琦
咁鐘意鳩行就行飽佢啦當活動吓筋骨

多謝推post

push

認同 睇到咁嘅香港個心la住la住

自己香港自己救 歐盟已經做晒助攻 而家就係我地香港人行出黎既時候